#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "ForkBB Installation"
msgstr "ForkBB 安装程序"

msgid "Welcome"
msgstr "您即将安装 ForkBB。要安装 ForkBB，您必须完成下面的选项。如果在安装过程中遇到任何困难，请参阅文档。"

msgid "Choose install language"
msgstr "选择安装语言"

msgid "Install language"
msgstr "安装语言"

msgid "Choose install language info"
msgstr "此安装使用的语言。论坛本身使用的默认语言可以在下面设置。"

msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

msgid "Install"
msgstr "安装 ForkBB 版本 %s"

msgid "Database setup"
msgstr "<b>数据库设置</b>"

msgid "Info 1"
msgstr "创建数据库连接所需的所有信息。"

msgid "Database type"
msgstr "数据库类型"

msgid "Info 2"
msgstr "选择一个数据库。我们支持 SQLite、MySQL 和 PostgreSQL。"

msgid "Database server hostname"
msgstr "数据库服务器主机名"

msgid "Info 3"
msgstr "如果 <code>localhost</code> 不起作用，您应该能从您的网络主机获取此信息。"

msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

msgid "Info 4"
msgstr "您想要安装 ForkBB 的数据库名称。"

msgid "Database username"
msgstr "数据库用户名"

msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

msgid "Info 5"
msgstr "您的数据库用户名和密码（SQLite 可忽略）。"

msgid "Table prefix"
msgstr "表前缀"

msgid "Info 6"
msgstr "前缀可以包含字母 a 到 z、任何数字和下划线字符。但必须以字母开头。最大长度为 40 个字符。"

msgid "Administration setup"
msgstr "<b>管理员设置</b>"

msgid "Info 7"
msgstr "创建论坛的第一个账户。"

msgid "Administrator username"
msgstr "管理员用户名"

msgid "Info 8"
msgstr "用户名必须以字母开头。可以包含字母、数字、空格、点、横线和下划线。"

msgid "Administrator passphrase"
msgstr "管理员密码短语"

msgid "Info 9"
msgstr "密码短语必须包含几个词。密码短语长度必须至少为 16 个字符。密码短语区分大小写。"

msgid "Administrator email"
msgstr "管理员电子邮件"

msgid "Info 10"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

msgid "Board setup"
msgstr "<b>论坛设置</b>"

msgid "Info 11"
msgstr "论坛的设置。您可以稍后更改这些设置。"

msgid "Board title"
msgstr "论坛标题"

msgid "Board description"
msgstr "论坛描述（支持 HTML）"

msgid "Base URL"
msgstr "论坛的 URL"

msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

msgid "Default style"
msgstr "默认样式"

msgid "Start install"
msgstr "开始安装"

msgid "You are running error"
msgstr "您正在运行 %1$s 版本 %2$s。ForkBB 版本 %3$s 至少需要 %1$s %4$s 才能正常运行。您必须先升级 %1$s 安装才能继续。"

msgid "Alert folder %s"
msgstr "为了使 ForkBB 正常运行，目录 <em>%s</em> 必须对 PHP 可写。使用 chmod 设置适当的目录权限。"

msgid "No language packs"
msgstr "没有语言包。"

msgid "No styles"
msgstr "没有样式。"

msgid "No DB extensions"
msgstr "此 PHP 环境不支持 ForkBB 支持的任何数据库。必须启用 PDO。"

msgid "No access to main.dist.php"
msgstr "无法访问 main.dist.php。"

msgid "My ForkBB Forum"
msgstr "我的 ForkBB 论坛"

msgid "Description"
msgstr "由开源软件 ForkBB 驱动的论坛。"

msgid "Wrong email"
msgstr "您输入的管理员电子邮件地址无效。"

msgid "Table prefix error"
msgstr "表前缀 '%s' 格式不正确。"

msgid "Prefix reserved"
msgstr "'sqlite_' 和 'pg_' 前缀是保留的。请选择其他前缀。"

msgid "Existing table error"
msgstr "数据库 '%2$s' 中包含带有前缀 '%1$s' 的表：<b>%3$s</b>。"

msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

msgid "Administrator "
msgstr "管理员"

msgid "Moderators"
msgstr "版主"

msgid "Moderator "
msgstr "版主"

msgid "Guests"
msgstr "访客"

msgid "Guest "
msgstr "访客"

msgid "Members"
msgstr "会员"

msgid "New members"
msgstr "新会员"

msgid "New member"
msgstr "新会员"

msgid "Announcement "
msgstr "在此输入您的公告。"

msgid "Rules "
msgstr "在此输入您的规则"

msgid "Maintenance message "
msgstr "论坛暂时关闭进行维护。请几分钟后再试。"

msgid "Test post"
msgstr "测试主题"

msgid "Test message"
msgstr "如果您看到这个（我想您确实看到了），说明 ForkBB 已经安装成功！现在请登录并前往管理控制面板配置您的论坛。"

msgid "Test category"
msgstr "测试分类"

msgid "Test forum"
msgstr "测试版块"

msgid "This is just a test forum"
msgstr "这只是一个测试版块"

msgid "Bad database charset"
msgstr "数据库必须使用 <b>utf8mb4</b> 字符编码创建（对比 <b>utf8mb4_unicode_ci</b>）。"

msgid "Bad database encoding"
msgstr "数据库必须使用 <b>%s</b> 字符编码创建。"

msgid "Bad database collate"
msgstr "数据库必须使用排序规则 <b>C</b>（LC_COLLATE）创建。"

msgid "Bad database ctype"
msgstr "数据库必须使用字符分类 <b>C</b>（LC_CTYPE）创建。"

msgid "Cookie setup"
msgstr "<b>Cookie 设置</b>"

msgid "Info 12"
msgstr "Cookie 是由用户浏览器存储数据的机制，用于用户身份识别。"

msgid "Cookie Domain"
msgstr "Cookie 域"

msgid "Cookie Domain info"
msgstr "如果您指定一个（子）域，那么论坛设置的 cookie 将在该域和<b>其所有子域</b>中可用！www.example.com 和 example.com <b>不是同一个域</b>。www.example.com 是 example.com 的子域。如果 cookie 应该只在论坛域中设置，请<b>将此字段留空</b>。"

msgid "Cookie Path"
msgstr "Cookie 路径"

msgid "Cookie Path info"
msgstr "服务器上 cookie 可用的路径。如果设置为 <b>/</b>，cookie 将在整个域中可用。如果设置为 <b>/foo/</b>，cookie 将只在域的 <b>/foo/</b> 目录及其所有子目录（如 <b>/foo/bar/</b>）中可用。"

msgid "Yes "
msgstr "是"

msgid "No "
msgstr "否"

msgid "Cookie Secure"
msgstr "Cookie 安全"

msgid "Cookie Secure info"
msgstr "表示 cookie 应该只通过客户端的安全 <b>HTTPS</b> 连接传输。设置为<b>是</b>时，只有在存在安全连接的情况下才会设置 cookie。"

msgid "Failed to create table"
msgstr "在选定的数据库中创建表失败。"

msgid "Wrong data type for numeric fields"
msgstr "PDO 驱动程序返回了错误的数字字段数据类型，很可能是字符串。对于 MySQL，最可能的原因是 pdo_mysql 扩展使用了 libmysql 库而不是 mysqlnd。更改 php 配置（在控制面板的 php 扩展中可能有 nd_pdo_mysql，选择它而不是 pdo_mysql）。"

msgid "Failed to drop table"
msgstr "在选定的数据库中删除表失败。"

msgid "Failed to truncate table"
msgstr "在选定的数据库中清空表失败。"
